[
	{"question":"Q1: 怎麼報名?","answer":"A1: 可以進入SIED的Instagram、FB以及官網上皆會定期更新並公布報名日期同時張貼報名表單網址，再請各位進入表單填寫資料即可。","isShow":false},
	{"question":"Q2: 如何知道自己已經通過審核/沒收到通知信?", "answer":"A2: SIED課程組會在全部資料審核完畢後寄發email通知，再請各位到信箱查看是否有收到相關信息。若是沒有收到通知郵件再麻煩各位學員到信箱內的垃圾桶查看或私訊官網將有專人為您服務。","isShow":false},
	{"question":"Q3: 什麼時候會收到行前通知?", "answer":"A3: 行前通知會在SIED的Instagram、FB以及官網進行發文公告，同時也會寄信到各位學員之信箱，再麻煩大家稍加注意。","isShow":false},
	{"question":"Q4: 營期期間之住宿如何安排?",
	"answer":"A4: 為因防疫考量，以安排來自同地區的同學一房為原則，4人一間，男女分開。(確切地點將於行前通知書公布)。","isShow":false},
	{"question":"Q5: 如何參加模擬國際會議主席甄選及徵選方式?", "answer":"A5: (待定...)","isShow":false},
	{"question":"Q6: 若是因為個人因素不克參加，如何處理退費事宜?", "answer":"A6: (待定...)","isShow":false},
	{"question":"Q7: 請問參加本次活動的服裝儀容的標準是什麼？", "answer":"A7: 原則上營期期間皆須穿著黑色或深色之正裝(含襯衫、西裝外套、西裝褲/裙、皮鞋或高跟鞋等)","isShow":false},
	{"question":"Q8: 有關外交晚宴之正裝(男生/女生)有什麼特別注意事項嗎？", "answer":"A8: 男生以西裝為主(可穿著營期時之正裝);女生以小禮服為主(不宜太過暴露，顏色建議以深色得體為主)","isShow":false},
	{"question":"Q9: 如果沒有參與過任何模擬國際會議的經驗會有影響嗎？", "answer":"A9: 在營期前會寄發模擬國際會議的相關注意事項，請學員事先閱讀。到了營隊時也將會有介紹規則的環節，若有疑問可再詢問教學人員，學員們不必太擔心!","isShow":false},
	{"question":"Q10: 參加這個營隊可以有什麼收穫？", "answer":"A10: SIED規劃了許多課程以及活動，透過這些活動，不僅能對經貿外交等議題有更多認識，也能透過討論與參加模擬國際會議來提升自己的語言能力以及表達能力。營隊期間也能結交到來自不同科系的朋友，更能開闊自己的眼界。","isShow":false},
	{"question":"Q11: 如果英文程度不是這麼好，參加營隊會不會聽不懂?", "answer":"A11: 原則上營期期間的授課都會是以中文為主英文為輔，只有特定部分如: 晨間問答以及模擬國際會議的部分是以英文進行。SIED鼓勵學員們在營期間開口說英文，無論對與錯於自己而言皆是一種學習與成長。","isShow":false},
	{"question":"Q12: 如果就讀的是非相關科系也可以參加嗎？會不會有跟不上或聽不懂的問題？", "answer":"A12:  當然非常歡迎非相關科系的同學參加SIED! 營期間的課程皆由講師細心安排，內容由淺入深，課堂中也時常有工作人員在旁，屆時若有遇到相關問題也可以向工作人員尋求協助。","isShow":false}
]